徐記廚房做咗一個月，你問我答

不知不覺今日就係last day，喺呢間黃店做咗咁耐，對兩位負責人嘅認識都深咗，有冇嘢想問

btw, 出呢個post嘅目的主要係想順便幫徐記請人

生意點？

次次星期六黎都爆場好想食呀

一至五麻麻，六日爆場

四五點嚟會好少少

點解唔做?

有咩撚手小菜推薦？

1個月話做左咁耐

返太多part time搞到兼顧唔到學業，但好想臨走前幫呢間黃到金嘅鋪頭請到人

個人鍾意食嗰度嘅金錢肚

你老闆拎咗我電話
佢知我user name

仲讀緊書都做到經理

whatsapp佢或者打電話畀佢啦，要人呀

我唔啱做
我做裝修

我pt黎， 所以稱唔上經理，叫做幫下手咁

share個post出去都幫到

會唔會自爆。

加油

大大力推

兩位負責人有幾黃？

間舖頭本身keep住請手足食飯，見到手足有困難都會主動提供幫助，見好多次都係主動 free 嗰餐畀有困難嘅手足
同Peter 有傾過下偈，發覺佢頭腦非常清晰， 近日發生啲咩新聞佢都update到，同我見開呢個年齡層嘅人唔一樣
徐媽就相對冇咁update，有啲時候仲會好似老母一樣咁煩 不過好主動向有困難嘅手足提供幫助同關心

有咩好食

包唔包飯?
食D咩

包你自己入廚房攞嚟食

鳳爪金錢肚都幾好食

我開頭以為間野唔做要last day....

點解一個月就唔做?

你係絲讀做緊大學CS?

聽聞對面專做遊客生意個間一點心都係同一個老細，真？

唔係

睇嚟老闆都對你唔錯
如果唔係你都唔會咁上心幫佢請人

上年同老闆娘傾過偈，真係好nice!!!💛💛💛💛

嚴格嚟講佢係對每個員工都幾好， 有禮貌又唔會高高在上嘅老細已經唔多見

係呀所以多啲share出去，徐記請人

請唔請part time㗎？

請呀， 新手熟手都去試下啦，佢哋都願意教冇經驗嘅後生仔

呢間之前d 點心好一般，希望遲d 去有改善

想問下同附近一點心有無關係？

一日要返幾多個鐘㗎？

冇，佢哋係打對頭的

呢樣嘢可以商量，我之前係返九放六

過幾日去見工先

有無話一星期要返幾多日

呢樣嘢都可以同佢哋商量，我之前返四日， 有啲時間有嘢做唔得閒就三日，同佢講好就ok

之前有第一單黑警確診武漢肺炎果陣，老闆娘開心到開紅酒請我飲

係咪親身去話見part time就得？

係，或者打返上面Peter 電話

食過一次
好抵食

推

如果星期六十一二點過黎，係咪要排到痴線

通常都係，睇你好唔好彩 不過可以早一日打電話嚟book位先